樓上成日播歌播到11點打後都仲播

有咩方法搞搞佢

投訴又試過 拍門又試過

有時播天梯 有時播情義兩心堅

80，90年代都有 唔知佢開邊飯

最慘佢唔係好大聲 但係足夠傳落黎樓下呢 屌你